自從出來做野之後，我唔記得左好多野

我一直以為自己係一個好感性既人
原來只不過係我以前一直太得閒

開心既
唔開心既
全部都好似唔記得哂

我以前以為自己一世都唔會忘記既感覺
都愈來愈淡
記憶好濛糊 諗唔起一d細節

原來攰 係可以攰到咁
第一次拖手
第一次kiss
第一次攬 搞野
她的笑容

去哂邊？

以前成日怪自己
自責
腦不斷重複出醜畫面

依家？
出醜啊？！咪由佢醜
反正時間過左就咩都唔記得
冇所謂啦

我最中意既女人係邊個？
第一次出街係同邊個？
拖手係同邊個？

諗唔起諗唔到
我依家只係覺得...好眼訓

叫春

除非你話你好撚慘，要返幾份工養屋企人。如果唔係，其實好多野都係你自己揀。

岩呀
幾時反港共呀你？